---
title: Las últimas chorradas de ¡Vaya Mierda! en Facebook
author: ¡Vaya Mierda! Fanzine
type: post
date: 2011-06-18T09:25:47+00:00
url: /enfacebook/
jabber_published:
  - 1308389147
robotsmeta:
  - index,follow
categories:
  - Blog

---
Aquí os mostramos algunas sandeces más grandes que Australia publicadas en nuestra web de Facebook. ¡No olvidéis visitarnos allí también!

  * **Tras 15 años de investigaciones en el mundo de la pastelería industrial, el comité anti hongos de Calamocha ha dictaminado que los Esperpentos Biradiales son una leyenda.**
  * **Descubren en un control de calidad de urea fertilizante que el Rey dijo «Realmente»: «Por qué no te cagas»**